曾淵滄：貿易戰已完，中國最想特朗譜連任，香港樓價繼續升

梗係完啦，人哋完全唔同你傾直接同你開波呀嘛！又單純貿易戰變咗做全面圍堵戰啦